買電話俾老豆 an機

求介紹
筆直 2500左右
4.7/5寸 mon 方便老人家睇野
使用順暢就得
唔該晒